有P冇P都同我死入黎

屌你老母話就話打撚緊仗，仆你個街冇人肯上網幫手整大件事,成撚日就話心痛前線早D走
話就話核彈都挖撚左幾十個出黎，冇人煲去其他國家聯合國人道組織個d嘢，你唔夠膽做前線玩魔法都唔怪你啦，仆你個街連上網都唔撚肯。
淨撚係識打飛機笑班賤畜，twitter上面連#shanghai嘅都多撚過香港嘅tweet，搵仔個到都已經400幾個，冇一個出事，掉轉我係狗我都笑撚死你地啦,睇下WTS隻狗幾撚開心
跟住永遠有班友叫自己人FCFC，對家ON9到咁都唔撚會用腦去諗真假架啦，FC黎把撚咩?今日等車仲聽到有個八婆話721係入去撩交打先比人打成咁啊，仲FC比佢地睇?文宣係要感性，新聞先要係真實啊，辯論比賽呀而家?知唔知點解句野係叫:動之以情,說之以理啊?係要帶動人嘅感性先,再減低佢理性啊，睇下對家嘅圖，片係唔撚洗合理FC架，醒啦
成班得把口叫攬炒，仇恨言論唔煲，反人類罪行唔煲，白色恐怖干預自由事場唔煲，仲成撚日用靠自己做藉口，一早講左係對抗緊共產黨啊，恐怖份子黎架，英美會做野係因為我地比位佢地入啊。
成班冷氣軍師淨撚係識學大陸仔咁圍爐打飛機，抵撚死變新疆

push

push2

push3

push4

push5

push6

push7

push8

push9

push10

幫推

push11

push12

push13

push14

push15

反宣岩心水無？

新post！
更update！ 求幫推！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

（P牌)正皮